[投票]係LIHKG用emoji

老老豆豆 大家其實接唔接受係到用emoji先

Ok
唔好